返緊AO intern 你問我答

隨便問

請我做

多數幾點收工？

一星期44個鐘,返放工時間自己同上司夾

有咩做

10分得閒，亦有唔同政府部門嘅參觀

星期一想唔想提早收工？

有啲intern返金鐘，有啲唔係嘅

我係問你，想，定唔想…

返過會唔會以後大啲機會做到ao

巴打咩u? Cgpa幾多

讀咩科？ gpa好高？

實際有咩做.... 洗唔洗對住老屎忽 之後仲要幫佢地打飛機都繼續屌9你咁恐怖

其實唔會，應該係冇分加嘅，不過都叫做俾你了解下政府嘅運作囉

我個位係真係冇嘢做，比較多係俾你了解下佢哋做緊嘅project，同事都好Nice，冇老屎忽

Cuhk cgpa 3.5

想唔想星期一接放學？

咁正 學歷最低係咩

不過每間u都可以non 啲人俾政府，每間u都有自己嘅遴選過程，政府再喺入邊揀人

大學生先可以報，本地嘅大學要經自己嘅院校報，海外嘅大學就要直接向政府申請，通常每年12月底就會開始個招募，要留意番大學嘅email

咁仲抵唔抵做定返私人公司好過
利申 cuhk下年yr3 文院撚第時想入政府

其實有啲AO都做過AO intern，不過我個人覺得係因為佢哋真係好勁，我覺得值得做嘅因為你會了解多咗政府嘅內部運作，成個文化係點加上如果你本身想做政府嘅話，呢個機會都唔錯嘅。我都可以同你分享多啲中大面試嘅過程。

唔係真事嘛 冇咁ge學歷 想問人工幾多

$10500/month

正職？ 咁最高呢 因為我諗住考入入境

我係講緊份實習，正職梗係唔止啦，呢份實習應該唔係太關入境事

都係正苦工 所以問下正職幾錢

其實政府工啲薪酬你自己一Google就搵到，我唔知入境幾多錢

Interview 過程係點？ 睇重語文能力？

對於第時考AO/EO有無幫助

每間u都唔同

我諗都好視乎邊個係考官，不過成個實習都係主要比學生了解多啲個運作，應該唔會特別有分加

知唔知啲AO通常幾點收工
係咪ot得好嚴重

大佬知唔知AO 係解政務官

你有冇了解過政府職位啲架構㗎 正常aim得做ao嗰啲人如果去做紀律部隊會係直接考督察級 見你問啲問題好似完全冇任何基本認識

係學校in你唔係政府in你？intetview係點？問左啲乜？

覆錯 Sor

你真係九唔撚搭八

返工時間視乎部門，一定唔使ot

佢哋係辛苦嘅，忙嘅時候咪要OT囉

我讀中大嘅，有兩 round interview，第一round係辯論時事，第二round就係個人in

介唔介意講你讀邊科

做咩部門

識一個城大既fg入左EO